反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

跟隊下而講聲

邊度shopping 最好有無提議

推

你行還行... 唔好行IFC呀... 咪咗我返工呀

多舖頭d 咪ifc
多d名牌就置地

兩個地方咁少？ 好快行完

可以行下石板街呀 垃圾大館呢啲 中環深度遊呀

置地，太子大廈,遮打，交易廣場，環球大廈,文華，置地文華

怡和大廈,恒生總行，萬邦行

幾好喎
想留大名邊度可以咁做
想多啲人見到本大爺個名

集中少少，畢打街2.0

推推

中環中資銀行員工留名

Push

好想shopping

ok!

中環依家無咩人

和平紀念碑好多動物

晚少少搵個時間埋位喇

不如試下上山落山。。。。再反轉

我愛shopping

唔好去ifc ar 阻我返工

有無手足幫中環街頭裝飾下，覺得中環太重金錢味

華資照留名

點解無人記得交易廣場

有冇學地理？山,建築物，路，樹，牆,天橋

係咪有美國會，港交所，怡和大廈,IFC，郵政總局？

好難走 岩和理非 睇撚住中伏

私家車原來入唔到畢打街電車路

中環爆水喉呀

lunch先人多

好想遊下依個地方

消防喉，街喉

冇時間組織喇要執生

自由shop la

而家港鐵咁合作堅持開, 真係好合適作為我地快速運兵工具

幾點

968中

快中環

原來朝早黨鐵可以回復得咁快咁有效率

跟

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

幾點？